L4D2 有無巴打一齊玩

最近玩返， 有無巴打一齊玩/ telegram group
主要玩多人戰役場
steam

有 得閒一齊玩 steam id: stum p